Nikon D5600做新手單反掂唔掂

本生用fuji細機但用落開始唔順手 同埋影景個質感覺得差啲啲咁 前幾日去睇呢部而家減到56XX 有冇巴打留意過

你個問題應該唔關部機事
買支好啲嘅鏡頭啦
同埋睇清楚單反無反有咩分別
費事你買咗後悔又唔拎出街用

你買18-140 kit?

係 用過覺得支鏡都幾好

我自己第一部都係d5600 但係就買18-55 kit
覺得d5600啲noise搞唔掂 日頭都仲ok
但係去到夜晚就完完全全壓都壓唔住

咁你之後上左邊部機 18140都係貪方便其實

z6

我就應該冇咁快上呢啲大野 純粹想換左而家呢部 唔太ok

可能sony a6400會比較好 細機 新啲 noise唔錯
對焦絕對打贏d5600 不過我自己未用過sony機

咁我遲啲去試下呢部再決定3Q

D5600 用家 由新手到依家大概玩左4-5年
開頭係18-140 kit
跟住買35.8 跟住買超廣角
到依家掛住T24-70G2
我覺得都幾好玩
由其係買完2470之後 個玩味重左好多
之前用住18140個感覺係未夠既
但對新手黎講都係一個幾好既kit黎既

okok唔該曬 我買應該都係買二手

配埋 Sigma 17-50mm F2.8 好夠

d7200 + afp 三寶

afp三寶？